# Chinese translations

# general
msgid "Phabrico"
msgstr "法布日蔻"

msgid "There's a new Phabrico version available"
msgstr "有一个新的法布日蔻版本可用"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Button-AccessKey-Yes"
msgstr "Y"

msgid "Button-AccessKey-No"
msgstr "N"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Open in new tab"
msgstr "在新标签中打开"

msgid "Convert to diagram"
msgstr "转换为图示"

msgid "Image is converted to diagram"
msgstr "图被转化为图表"

msgid "Image could not be converted to diagram"
msgstr "图片无法转换为图表"

msgid "Undo"
msgstr "撤销"

msgid "EmptyParameter"
msgstr "(无)"

msgid "No projects assigned"
msgstr "(无)"

msgid "No users assigned"
msgstr "(没有人)"

msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

msgid "OK"
msgstr "好"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# login dialog
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Log In"
msgstr "登录"

msgid "Invalid"
msgstr "无效"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Username or password are incorrect."
msgstr "用户名或密码不正确"

msgid "Create New User"
msgstr "创建新用户"

msgid "Verify Password"
msgstr "验证密码"

msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

# home page
msgid "Change language"
msgstr "更改语言"

msgid "Language"
msgstr "语种"

msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

msgid "New password"
msgstr "新密码"

msgid "Verify new password"
msgstr "验证新密码"

msgid "Password is incorrect."
msgstr "密码不正确"

msgid "Password should contain at least 1 punctuation character"
msgstr "密码应至少包含1个标点符号"

msgid "The passwords entered do not match"
msgstr "输入的密码不匹配"

msgid "Password should contain at least 1 number"
msgstr "密码应至少包含1个数字"

msgid "Password should contain at least 1 lowercase letter"
msgstr "密码应至少包含一个小写字母"

msgid "Password should contain at least 1 capital letter"
msgstr "密码应至少包含一个大写字母"

msgid "Password should be at least 12 characters long"
msgstr "密码至少要有12个字符"

msgid "User name should be at least 1 character long"
msgstr "用户名应至少有1个字符长"

msgid "Only HTTP or HTTPS urls are supported"
msgstr "只支持HTTP或HTTPS尿液"

msgid "Invalid API token"
msgstr "无效的API令牌"

msgid "Log out"
msgstr "注销"

msgid "Synchronizing"
msgstr "同步..."

msgid "There is [b]1 local modification[/b] ready to be uploaded the Phabricator server."
msgstr "有[b]1个本地修改[/b]准备上传至Phabricator服务器。"

msgid "There are [b]@@NBR-CHANGES@@ local modifications[/b] ready to be uploaded the Phabricator server."
msgstr "有[b]@@NBR-CHANGES@@本地的变化[/b]可以上传到Phabricator服务器。"

msgid "@@FILE@@ uploaded..."
msgstr "@@FILE@@上传了..."

msgid "Uploading @@FILE@@  (@@PERCENTAGE@@ %)"
msgstr "上传@@FILE@@ (@@PERCENTAGE@@%)"

msgid "Some changes could not be uploaded because newer versions of these documents or tasks were available on the Phabricator server. Verify them via \'Offline Changes\'"
msgstr "由于这些文件或任务的较新版本已经存在于Phabricator上，所以有些更改无法上传。在 \'本地变更\' 页面进行确认。"

msgid "Do you really want to synchronize the public Phabricator server and your private Phabrico server?"
msgstr "你真的想同步公共Phabricator服务器和私人法布日蔻服务器吗？"

msgid "Favorites"
msgstr "我的最爱"

msgid "General Overview"
msgstr "概况"

msgid "Phabrico Version:"
msgstr "法布日蔻版本:"

msgid "Phabrico Build date:"
msgstr "法布日蔻建造日期:"

msgid "Last synchronized with Phabricator at:"
msgstr "最后与Phabricator同步的是:"

msgid "Phabrico Database Location:"
msgstr "法布日蔻数据库定位:"

msgid "Phabrico Database size:"
msgstr "法布日蔻数据库大小:"

msgid "Remote access:"
msgstr "远程访问:"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Disabled"
msgstr "已关闭"

msgid "Number of Phriction documents:"
msgstr "维基文件的数量:"

msgid "Number of Maniphest tasks:"
msgstr "任务数量:"

msgid "Number of Projects:"
msgstr "项目数量:"

msgid "Number of Users:"
msgstr "用户数:"

msgid "Number of File objects:"
msgstr "文件对象的数量:"

msgid "Number of uncommitted objects:"
msgstr "未转让的物体数量:"

msgid "Number of frozen objects:"
msgstr "冻结物体的数量:"

msgid "@@PHABRICO-NUMBER-FILE-OBJECTS@@  (Median size = @@PHABRICO-FILE-OBJECTS-MEDIAN-SIZE@@ &nbsp; &nbsp;  Maximum size = @@PHABRICO-FILE-OBJECTS-MAXIMUM-SIZE@@)"
msgstr "@@PHABRICO-NUMBER-FILE-OBJECTS@@  (平均大小 = @@PHABRICO-FILE-OBJECTS-MEDIAN-SIZE@@ &nbsp; &nbsp;  最大尺寸 = @@PHABRICO-FILE-OBJECTS-MAXIMUM-SIZE@@)"

# main menu navigator
msgid "Maniphest"
msgstr "任务"

msgid "Tasks and Bugs"
msgstr "任务和错误"

msgid "Phriction"
msgstr "维基"

msgid "Wiki Documents"
msgstr "维基文件"

msgid "Projects"
msgstr "项目介绍"

msgid "Projects to be synchronized"
msgstr "要同步进行的项目"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "User accounts to be synchronized"
msgstr "要同步的用户账户"

msgid "File objects"
msgstr "文件对象"

msgid "Referenced file objects"
msgstr "引用的文件对象"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "Configure Phabrico"
msgstr "配置法布日蔻"

msgid "Offline changes"
msgstr "当地变化"

msgid "View local changes"
msgstr "查看本地变化"

msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

# Synchronization
msgid "No new data dowloaded from Phabricator"
msgstr "没有从Phabricator下载新的数据。"

msgid "Latest synchronized data"
msgstr "最新同步数据"

msgid "View changes"
msgstr "查看变化"

msgid "Current version"
msgstr "当前版本"

msgid "Previous version"
msgstr "上一版本"

msgid "Overview latest synchronization"
msgstr "概述上次同步"

msgid "Difference between previous and current version of @@SYNCHRONIZED-ITEM@@"
msgstr "@@SYNCHRONIZED-ITEM@@上一版本和当前版本的区别"

msgid "Synchronization.Status.NotYetSynchronized"
msgstr "尚未同步"

msgid "Synchronization.Status.Initializing"
msgstr "初始化";

msgid "Synchronization.Status.ConnectingToPhabricatorServer"
msgstr "连接到 @@PHABRICATOR-SERVER@@";

msgid "Synchronization.Status.PreparingDownloadManiphestData"
msgstr "正在准备下载的任务"

msgid "Synchronization.Status.DownloadingManiphestData"
msgstr "正在下载任务"

msgid "Synchronization.Status.LoadingManiphestPrioritiesAndStates"
msgstr "正在下载任务优先事项和状态"

msgid "Synchronization.Status.DownloadingPhamePostData"
msgstr "下载博客数据..."

msgid "Synchronization.Status.DownloadingPhrictionData"
msgstr "维基文档正在下载中"

msgid "Synchronization.Status.DownloadingPhrictionMetaData"
msgstr "维基元数据下载"

msgid "Synchronization.Status.DownloadingProjects"
msgstr "正在下载项目名称"

msgid "Synchronization.Status.DownloadingUsers"
msgstr "正在下载用户名"

msgid "Synchronization.Status.LoadingAccountInfo"
msgstr "正在下载账户信息"

msgid "Synchronization.Status.LoadingMacroData"
msgstr "正在下载宏观数据"

msgid "Synchronization.Status.LoadingFileObjects"
msgstr "正在下载文件对象"

msgid "Synchronization.Status.LoadingUnreferencedFileObjects"
msgstr "加载丢失的文件对象"

msgid "Synchronization.Status.UploadingManiphestData"
msgstr "正在上传任务"

msgid "Synchronization.Status.UploadingPhrictionData"
msgstr "维基文件正在上传"

msgid "Synchronization.Status.UploadingCommentsAndTransactions"
msgstr "正在上传评论和状态变化"

msgid "Synchronization.Status.CleaningUp"
msgstr "正在删除旧数据"

msgid "Synchronization.Status.CleaningUp.Phriction"
msgstr "删除旧的维基文件"

msgid "Synchronization.Status.CleaningUp.Maniphest"
msgstr "删除旧任务"

msgid "Synchronization.Status.CleaningUp.UnreferencedFiles"
msgstr "删除未引用的文件对象"

msgid "Synchronization.Status.Finishing"
msgstr "同步化正在完成";

msgid "Synchronization.Status.Failed"
msgstr "失败";

msgid "Some Phriction documents will not be uploaded because their slug paths are too long. You can shorten these in the 'Offline Changes' screen.\n\nDo you want to upload the other documents and tasks ?"
msgstr "一些维基文件 将不会被上传，因为它们的slug路径太长了。你可以在 '当地变化' 屏幕上缩短这些路径。\n\n你想上传其他维基文件和任务吗？"

msgid "Some Phriction documents have long slug paths and might cause problems when you create underlying documents.\n\nDo you want to continue ?"
msgstr "一些维基文档有很长的slug路径，在你创建底层文档时可能会导致问题。\n\n你想继续吗？"

msgid "This document is an unrevised translation. This version of the document will not be uploaded to Phabricator."
msgstr "该文件是一个未经修订的翻译。这个版本的文件将不会被上传到Phabricator。"

# Maniphest
msgid "Create Task"
msgstr "创建一个任务"

msgid "Editing ##OBJECT##"
msgstr "编辑 ##OBJECT##"

msgid "Assigned"
msgstr "分配"

msgid "Open Tasks"
msgstr "项未决任务"

msgid "Per User"
msgstr "每个用户的"

msgid "Per Project"
msgstr "每个项目的"

msgid "Authored"
msgstr "创建的"

msgid "Subscribed"
msgstr "认购"

msgid "Queries"
msgstr "查询"

msgid "No tasks found"
msgstr "无未决任务"

msgid "Change Subscribers"
msgstr "更改订阅者名单"

msgid "Change Status"
msgstr "改变状态"

msgid "Change Project Tags"
msgstr "更改项目列表"

msgid "Change Priority"
msgstr "更改优先级"

msgid "Assign / Claim"
msgstr "分配任务"

msgid "Authored By"
msgstr "创建者"

msgid "Assigned To"
msgstr "分配到"

msgid "Edit Task"
msgstr "编辑任务"

msgid "View Task on Phabricator"
msgstr "在Phabricator上查看任务"

msgid "Description"
msgstr "说明"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "First"
msgstr "第一个"

msgid "Previous"
msgstr "上一个"

msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgid "Type a user or project name..."
msgstr "输入用户或项目名称"

msgid "Type a project name..."
msgstr "输入项目名称"

msgid "Type a username..."
msgstr "输入一些用户名"

msgid "@@COMMENT-AUTHOR@@ added a comment."
msgstr "@@COMMENT-AUTHOR@@ 添加了一个评论"

msgid "@@PERSON@@ marked this task as @@STATE@@"
msgstr "@@PERSON@@ 将此任务标记为 @@STATE@@"

msgid "@@PERSON@@ marked this task from @@OLDSTATE@@ to @@NEWSTATE@@"
msgstr "@@PERSON@@ 将这项任务从 @@NEWSTATE@@ 标记为 @@OLDSTATE@@"

msgid "@@PERSON@@ arranged for @@PERSONS@@ to be subscribed"
msgstr "@@PERSON@@ 将 @@PERSONS@@ 添加到订阅者列表中"

msgid "@@PERSON1@@ assigned the task to @@PERSON2@@"
msgstr "@@PERSON1@@ 把任务交给了 @@PERSON2@@"

msgid "@@PERSON1@@ reassigned the task from @@PERSON2@@ to @@PERSON3@@"
msgstr "@@PERSON1@@ 把 @@PERSON2@@ 的任务重新分配给 @@PERSON3@@"

msgid "@@PERSON@@ changed the task priority from @@PRIORITY1@@ to @@PRIORITY2@@"
msgstr "@@PERSON@@ 将任务的优先级从 @@PRIORITY1@@ 改为 @@PRIORITY2@@"

msgid "@@PERSON@@ changed the task priority to @@PRIORITY@@"
msgstr "@@PERSON@@ 将任务的优先级改为 @@PRIORITY@@"

msgid "@@PERSON@@ assigned the following project: @@PROJECT-NAME@@"
msgstr "@@PERSON@@ 分配了以下项目: @@PROJECT-NAME@@"

msgid "@@PERSON@@ assigned the following projects: @@PROJECT-NAMES@@"
msgstr "@@PERSON@@ 分配了以下项目: @@PROJECT-NAMES@@"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "ManiphestPriority.Unbreak Now!"
msgstr "马上执行!"

msgid "ManiphestPriority.Needs Triage"
msgstr "需要进一步阐述"

msgid "ManiphestPriority.High"
msgstr "高"

msgid "ManiphestPriority.Normal"
msgstr "正常"

msgid "ManiphestPriority.Low"
msgstr "低"

msgid "ManiphestPriority.Wishlist"
msgstr "愿望清单"

msgid "ManiphestStatus.Closed"
msgstr "已关闭"

msgid "ManiphestStatus.Duplicate"
msgstr "双倍"

msgid "ManiphestStatus.Invalid"
msgstr "无效"

msgid "ManiphestStatus.On hold"
msgstr "等候接听"

msgid "ManiphestStatus.Ongoing"
msgstr "正在进行"

msgid "ManiphestStatus.Open"
msgstr "开放"

msgid "ManiphestStatus.Planned"
msgstr "已安排"

msgid "ManiphestStatus.Programmed"
msgstr "编程了"

msgid "ManiphestStatus.Resolved"
msgstr "已解决"

msgid "ManiphestStatus.Spite"
msgstr "拇指向下"

msgid "ManiphestStatus.To be QAd"
msgstr "正在评估"

msgid "ManiphestStatus.Wontfix"
msgstr "将不会得到解决"

msgid "This modified task hasn't been uploaded yet to the Phabricator server"
msgstr "这个修改后的任务还没有被上传到Phabricator服务器上"

# Phriction
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅者"

msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Last modified at"
msgstr "最后修改于"

msgid "Last modified by"
msgstr "最后修改者为"

msgid "Printable Page"
msgstr "可打印页面"

msgid "Return to web view"
msgstr "返回到网页视图"

msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

msgid "Remove from favorites"
msgstr "从收藏夹中删除"

msgid "Dismiss local changes"
msgstr "驳回局部变化"

msgid "Edit Document"
msgstr "编辑维基文档"

msgid "View Document on Phabricator"
msgstr "在Phabricator上查看文件"

msgid "Contents"
msgstr "内容"

msgid "New Document"
msgstr "创建一个新的维基文档"

msgid "Document Hierarchy"
msgstr "文件层次结构"

msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Title already exists"
msgstr "标题已经存在"

msgid "Type a title..."
msgstr "输入标题"

msgid "Create this Document"
msgstr "创建此文件"

msgid "There is no document here, but you may create it."
msgstr "该文件不存在，但您可以创建它。"

msgid "No Document Here"
msgstr "未找到文件"

msgid "Page Not Found"
msgstr "未找到网页"

msgid "This newly created page hasn't been uploaded yet to the Phabricator server"
msgstr "这个新创建的页面还没有上传到Phabricator服务器上。"

msgid "This modified page hasn't been uploaded yet to the Phabricator server"
msgstr "这个修改后的页面还没有上传到Phabricator服务器上。"

msgid "One moment please..."
msgstr "请等一下..."

msgid "References"
msgstr "参考文献"

msgid "Show references"
msgstr "显示参考文献"

msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgid "This page has been translated but it's translated content hasn't been reviewed yet"
msgstr "此页已被翻译，但其翻译内容尚未被审查"

msgid "Edit translation"
msgstr "编辑翻译"

msgid "Approve translation"
msgstr "批准翻译"

msgid "Are you sure you want to approve this translation?"
msgstr "你确定你要批准这个翻译吗？"

msgid "Unreviewed translations"
msgstr "未修订的译文"

msgid "Revert to original translation"
msgstr "回归原文翻译"

msgid "Are you sure you want to completely undo your translation ?"
msgstr "你确定你要完全撤销你的翻译吗？"

msgid "Action"
msgstr "行动"

msgid "Original Title"
msgstr "原标题"

msgid "Last Reviewed At"
msgstr "最后一次审查是在"

msgid "All translations have been approved"
msgstr "所有的翻译都被批准"

msgid "Type some text to filter the list of unreviewed translations..."
msgstr "键入一些文字来过滤未审阅的翻译列表..."

msgid "Are you sure you don't need a translation for this document ?"
msgstr "你确定你不需要翻译这份文件吗？"

msgid "No translation needed"
msgstr "不需要翻译"

msgid "The original content of this document has changed. You must update the translation before you can approve it."
msgstr "本文件的原始内容已经改变。你必须在批准前更新翻译。"

# Phame
msgid "Phame"
msgstr "博客"

msgid "Blog posts"
msgstr "博客文章"

msgid "Read more..."
msgstr "阅读更多..."

# Projects & Users
msgid "Project"
msgstr "项目"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Disallow"
msgstr "禁止"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Unselect"
msgstr "取消选择"

msgid "Show all projects"
msgstr "显示所有项目"

msgid "Show selected projects"
msgstr "显示所有选定的项目"

msgid "Disallow all projects"
msgstr "禁止一切项目"

msgid "Unselect all projects"
msgstr "不要选择任何项目"

msgid "Select all projects"
msgstr "选择所有项目"

msgid "Unselect all users"
msgstr "不要选择任何用户"

msgid "Select all users"
msgstr "选择所有用户"

msgid "Show all users"
msgstr "显示所有用户"

msgid "Show selected users"
msgstr "显示所有选中的用户"

msgid "Set color"
msgstr "设置颜色"

msgid "Set project tag color"
msgstr "为项目标签设置颜色"

msgid "Set color for all shown project tags"
msgstr "为所有显示的项目标签设置颜色"

# File objects
msgid "Type"
msgstr "文件类型"

msgid "Size"
msgstr "文件大小"

msgid "Number of references"
msgstr "参考文献数量"

msgid "File name"
msgstr "文件名"

msgid "File object"
msgstr "文件对象"

msgid "Type some text to filter the list of file objects..."
msgstr "输入文本以过滤文件对象列表"

msgid "File @@FILEID@@ is referenced in:"
msgstr "文件@@FILEID@@被引用到了。"

msgid "File references"
msgstr "文件参考"

# Config
msgid "Phabricator"
msgstr "Phabricator"

msgid "UI Controls"
msgstr "用户界面控制"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "Enter the URL of your Phabricator server:"
msgstr "输入你的Phabricator服务器的地址:"

msgid "Phabricator URL"
msgstr "Phabricator网址"

msgid "Enter the Conduit API Token for your Phabricator account:"
msgstr "为您的Phabricator账户输入Conduit API令牌:"

msgid "Conduit API Token"
msgstr "Conduit API令牌"

msgid "Choose the synchronization method for Maniphest tasks:"
msgstr "选择任务的同步方法:"

msgid "Synchronize Maniphest tasks for"
msgstr "同步所有任务"

msgid "Selected users only"
msgstr "只为选定的用户"

msgid "Choose the default state for new or modified Maniphest tasks:"
msgstr "选择新建或修改任务的默认状态:"

msgid "Mark new/modified Maniphest tasks as"
msgstr "将新的或修改的任务标记为"

msgid "Delete closed Maniphest tasks from Phabrico older than:"
msgstr "删除法布日蔻中关闭时间超过的任务:"

msgid "Maximum lifetime closed Maniphest tasks"
msgstr "已结束任务的最大寿命"

msgid "1 day"
msgstr "1天"

msgid "1 week"
msgstr "1周"

msgid "2 weeks"
msgstr "2周"

msgid "1 month"
msgstr "1个月"

msgid "3 months"
msgstr "3个月"

msgid "6 months"
msgstr "6个月"

msgid "1 year"
msgstr "1年"

msgid "10 years"
msgstr "10年"

msgid "Visible Maniphest states"
msgstr "可见的状态"

msgid "Show only those tasks assigned to me that have one of the following states:"
msgstr "只显示那些分配给我的、具有以下状态之一的任务。"

msgid "Choose the synchronization method for Phriction documents:"
msgstr "选择维基文档的同步方法:"

msgid "Synchronize Phriction documents for"
msgstr "同步所有维基文档"

msgid "All projects"
msgstr "所有项目"

msgid "Selected projects only"
msgstr "只为选定的项目"

msgid "Selected projects only including document tree"
msgstr "只有选定的项目，包括相关文件"

msgid "Selected projects combined"
msgstr "所有选定的项目合并"

msgid "Selected projects combined including document tree"
msgstr "包括相关文件在内的所有选定项目合并"

msgid "Choose the default state for new or modified Phriction documents:"
msgstr "选择新建或修改维基文档的默认状态:"

msgid "Mark new/modified Phriction documents as"
msgstr "将新的/修改的维基文档标记为"

msgid "Add information about the Phriction document in the action menu on the right"
msgstr "在右侧的操作菜单中显示Phriction文档的信息"

msgid "Show Phriction metadata"
msgstr "显示维基元数据"

msgid "Download project tags and subcribers for all Phriction documents"
msgstr "下载所有维基文档的项目标签和订阅者"

msgid "Force download all Phriction metadata"
msgstr "强制下载所有维基元数据"

msgid "Automatic close action menu"
msgstr "自动关闭动作菜单"

msgid "Closes the menu automatically when hovering the mouse pointer away"
msgstr "当鼠标指针悬停在远处时自动关闭菜单"

msgid "Frozen: local modifications will not be uploaded during synchronization"
msgstr "冻结：在同步过程中，本地修改将不会被上传"

msgid "Unfrozen: local modifications will be uploaded during synchronization"
msgstr "解锁：本地修改将在同步过程中上传"

msgid "Add Copy button:"
msgstr "添加复制按钮:"

msgid "Add Copy-to-clipboard button to code blocks:"
msgstr "在代码块中添加复制到剪贴板按钮:"

msgid "Use dynamic coloring for project tags:"
msgstr "为项目标签使用动态着色:"

msgid "Allow the title of a NOTE, WARNING or IMPORTANT notification block to be translated:"
msgstr "翻译 NOTE、WARNING 或 IMPORTANT 信息的标题。"

msgid "Translate notification block titles:"
msgstr "翻译一下通知的标题:"

msgid "Generate a separate color for each project tag shown:"
msgstr "为显示的每个项目标签生成单独的颜色:"

msgid "Confidential Table Headers"
msgstr "机密表头"

msgid "Confidential Table Header"
msgstr "机密表头"

msgid "Enter the text of table row/column headers which should only be visible when you move the mouse over it:"
msgstr "输入表格行/列标题的文本，只有当你把鼠标移到它们上面时，这些标题才会显示出来:"

msgid "Add Confidential Table Header"
msgstr "增加一个保密表头"

msgid "Auto log on"
msgstr "自动登录"

msgid "Yes (Windows authentication)"
msgstr "是(Windows认证)"

msgid "Allow to log on automatically but disable synchronization and configuration"
msgstr "允许自动登录，但禁止同步和配置"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "WARNING: this will create a security risk by storing the encryption key in the Phabrico database"
msgstr "警告：这将在法布日蔻数据库中存储加密密钥，从而产生安全风险"

msgid "Maximum Duration of Inactivity"
msgstr "最长不活动时间"

msgid "Each session is configured to automatically log out after a number of minutes (0 or lower = no automatic log out, 1440 is the maximum value)"
msgstr "每个会话被配置为几分钟后自动注销（0或更低=没有自动注销, 1440是最大值）"

msgid "Theme"
msgstr "色彩主题"

msgid "Choose the color theme you want to use:"
msgstr "选择你想使用的颜色主题:"

msgid "Light"
msgstr "浅色"

msgid "Dark"
msgstr "深色"

msgid "Darken light images"
msgstr "变暗光图像"

msgid "Moderate"
msgstr "中度"

msgid "Extreme"
msgstr "极端"

msgid "Select a user role tag..."
msgstr "选择一个用户角色标签..."

msgid "User account"
msgstr "用户账户"

msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

msgid "Remove user"
msgstr "删除用户"

msgid "Are you sure you want to remove @@USER@@ ?"
msgstr "你确定你要删除@@USER@@吗？"

msgid "Phabrico user accounts"
msgstr "法布日蔻用户账户"

msgid "Secondary User Accounts:"
msgstr "二级用户账户。"

msgid "Getting started with Phabrico"
msgstr "开始使用法布日蔻"

msgid "In this Configuration screen, you can change the look of Phabrico and configure which data should be synchronized with Phabricator."
msgstr "在这个配置界面，你可以改变法布日蔻的外观，并配置哪些数据应该与Phabricator同步。"

msgid "Which Phabricator accounts should be monitored ?"
msgstr "哪些Phabricator账户应该被监控？"

msgid "In this Users screen, you can select for which Phabricator users you want to have your data always available."
msgstr "在这个 "用户 "屏幕中，你可以选择你想让哪些Phabricator用户的数据始终可用。"

msgid "Currently, only your Phabricator account is selected."
msgstr "目前，只有您的Phabricator账户被选中。"

msgid "Which Phabricator projects should be monitored ?"
msgstr "哪些Phabricator项目应该被监控？"

msgid "In this Projects screen, you can select for which Phabricator projects you want to have your data always available."
msgstr "在 "项目 "屏幕中，您可以选择您想让数据始终可用的Phabricator项目。"

msgid "You can here also change the colors of the project tags."
msgstr "你也可以在这里改变项目标签的颜色。"

msgid "In the current configuration, Phabrico will synchronize all Phriction documents and will only synchronize the open Maniphest tasks where you were involved in (e.g. assigned, subscribed, ...)."
msgstr "在当前的配置中，法布日蔻将同步所有的wiki文档，并且只同步你参与的开放任务（如分配、订阅...）。"

msgid "Click on the Synchronize button to download all requested data from Phabricator"
msgstr "点击同步按钮，从Phabricator下载所有要求的数据。"

# Offline changes
msgid "Offline changes for $$ITEM$$"
msgstr "$$ITEM$$的本地改编"

msgid "Overview offline changes"
msgstr "当地改编概况"

msgid "Dismiss local version"
msgstr "拒绝本地版本"

msgid "Save local version"
msgstr "保存本地版本"

msgid "Phabricator version"
msgstr "在Phabricator中的版本"

msgid "Local version"
msgstr "本地版本"

msgid "Modification"
msgstr "适应"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Freeze"
msgstr "冻结"

msgid "Unfreeze"
msgstr "解锁"

msgid "No offline changes found"
msgstr "没有找到当地的改编版本"

msgid "Are you sure you want to dismiss all your local changes for this document ?"
msgstr "你确定你要为这个文件驳回你所有的本地适应性 ?"

msgid "Are you sure you want to undo this local change ?"
msgstr "你确定你要取消这个本地适应？"

msgid "(New)"
msgstr "(新)"

msgid "(Metadata modified)"
msgstr "(元数据已修改)"

msgid "(Priority modified)"
msgstr "(修改了优先权)"

msgid "(Owner modified)"
msgstr "(责任人已变更)"

msgid "(Status modified)"
msgstr "(状态已经改变)"

msgid "(Comment modified)"
msgstr "(如何修改)"

msgid "Project @@PROJECT@@ tagged"
msgstr "增加了@@PROJECT@@项目"

msgid "Subscriber @@SUBSCRIBER@@ added"
msgstr "已添加用户@@SUBSCRIBER@@"

msgid "Append left line after right line"
msgstr "在右行之后加上左行"

msgid "Append left block after right block"
msgstr "在右块之后添加左块"

msgid "Insert left line before right line"
msgstr "在右行之前插入左行"

msgid "Insert left block before right block"
msgstr "在右图块之前插入左图块"

msgid "Replace right line with left line"
msgstr "用左线代替右线"

msgid "Replace right block with left block"
msgstr "用左块替换右块"

msgid "The Phabricator server contains a newer version"
msgstr "Phabricator服务器包含一个较新的版本"

msgid "Frozen"
msgstr "冻结了"

msgid "Modified"
msgstr "修改了"

msgid "Rename path"
msgstr "修改网址"

msgid "New path:"
msgstr "新的路径:"

msgid "Current path:"
msgstr "当前的路径:"

msgid "Change path"
msgstr "改变路径"

msgid "The path to this document is longer than 100 characters. This document can still be uploaded to Phabricator, but newly created underlying documents may not."
msgstr "该文件的路径超过了100个字符。此文件仍可上传到Phabricator，但新创建的底层文件可能不会。"

msgid "The path to this document is longer than 115 characters. This document can not be uploaded to Phabricator."
msgstr "该文件的路径超过了115个字符。该文件不能被上传到Phabricator。"

msgid "An internal error occurred"
msgstr "发生了一个内部错误"

msgid "A document already exists with this slug path"
msgstr "一个使用此路径的文件已经存在"

# Inaccessible files
msgid "Inaccessible files"
msgstr "无效的文件"

msgid "View references to inaccessible files"
msgstr "查看对无法访问的文件的引用"

msgid "Reference"
msgstr "参考资料"

msgid "File ID"
msgstr "文件名称"

msgid "Type some text to filter the references of inaccessible file objects..."
msgstr "输入一些文字来过滤不可访问的文件对象的引用..."

# Remarkup editor
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

msgid "Bold text"
msgstr "粗体字"

msgid "Italic"
msgstr "斜体"

msgid "Italic text"
msgstr "斜体字"

msgid "Monospaced"
msgstr "等宽"

msgid "Monospaced text"
msgstr "等宽字"

msgid "Bulleted List"
msgstr "项目符号列表"

msgid "Numbered List"
msgstr "编号列表"

msgid "Code Block"
msgstr "代码块"

msgid "Quote"
msgstr "引用"

msgid "Table"
msgstr "表"

msgid "Diagram"
msgstr "图示"

msgid "Unlock edit and view windows"
msgstr "解锁编辑和查看"

msgid "Help"
msgstr "救命"

msgid "Show chapters"
msgstr "显示章节"

msgid "Set Sail for Adventure"
msgstr "踏上冒险之路"

msgid "Add Action..."
msgstr "增加一个动作"

msgid "CodeBlock.Copy"
msgstr "复制"

msgid "Notification.IMPORTANT"
msgstr "重要的是"

msgid "Notification.NOTE"
msgstr "注意"

msgid "Notification.WARNING"
msgstr "警告"

msgid "FileReference.Download"
msgstr "下载"

msgid "File inaccessible"
msgstr "文件不可用"

# Browser not supported
msgid "Browser not supported"
msgstr "浏览器不支持"

msgid "Use Mozilla Firefox, Opera, Google Chrome or Microsoft Edge to access @@CUSTOM-APPLICATION-NAME@@"
msgstr "使用火狐 Firefox、Opera、谷歌 Chrome或微软 Edge访问@@CUSTOM-APPLICATION-NAME@@"

# URL Not Found
msgid "404"
msgstr "404"

msgid "Url not found:"
msgstr "找不到网址:"

msgid "Show content in Phabricator instead"
msgstr "在Phabricator中显示它"

# Access denied
msgid "ACCESS DENIED"
msgstr "拒绝访问"

msgid "Details:"
msgstr "详情:"

msgid "URL:"
msgstr "网址:"

msgid "Comment:"
msgstr "资料:"

msgid "You don't have sufficient rights to configure Phabrico"
msgstr "您没有足够的权限来配置法布日蔻。"

msgid "You don't have sufficient rights to synchronize Phabrico with Phabricator"
msgstr "您没有足够的权限来同步法布日蔻和Phabricator。"

msgid "This Phriction document or Maniphest task wasn't downloaded from the Phabricator server because it was subscribed by one or more disallowed projects or users."
msgstr "这个维基文档或任务没有从Phabricator服务器下载，因为它被标记了一个或多个被拒绝的项目或用户。"

# Invalid configuration
msgid "Validate the contents of @@APP-CONFIG-FILENAME@@"
msgstr "验证@@APP-CONFIG-FILENAME@@的内容"

msgid "Validate the contents of @@IISMODULE-CONFIG-FILENAME@@"
msgstr "验证@@IISMODULE-CONFIG-FILENAME@@的内容"

msgid "Verify if @@APP-CONFIG-FILENAME@@ exists"
msgstr "验证@@APP-CONFIG-FILENAME@@是否存在"

msgid "Error:"
msgstr "錯誤:"

msgid "CONFIGURATION INVALID OR MISSING"
msgstr "配置无效或缺失"